【支那狗畜生蝗蟲垃圾廢物發威威】 中國留學生扮港人入境 獲澳洲海關放行

澳洲政府因應武漢肺炎疫情，上週六（1日）宣佈禁止非公民、永久居民及其直系親屬入境，大批中國留學生受影響。澳媒報導，一名中國留學生經香港轉機返回澳洲昆士蘭，過關前將入境登記卡的出境地改為香港，結果成功獲澳洲海關放行。

該名化名小K的留學生透露，他在禁令生效當晚11時許抵達布里斯班，落機後才得知消息。小K的同學甚至傳送訊息，嘲笑他將要被遣返；惟他臨急生智，將入境登記卡上的「CHINA」劃掉並改為「HONG KONG」，結果關員只看了他一眼，便允許他從另一側通道入境，連行李都沒有檢查。

其他受訪的留學生則運氣較差，同樣在昆士蘭讀書的小輝，當日從上海啟程並經香港轉機到布里斯班，在落地前1小時澳洲政府才宣佈限制令。惟小輝經轉機抵達，而行李卻直達澳洲，無法入境的情況下無法取回行李。小輝與幾名同胞最後被海關帶進「小黑屋」，在對方要求下即場購票返程，再由航空公司轉運行李。

【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

全盛時期 金剛同陳啓泰1日要出現幾多次